ICT簡直係戇鳩

學啲野又廢，大學又冇乜科有加乘，讀physics好好多

唔使溫書都攞高分喎唔